男仔唔識飲酒係咪好廢？？？？

我唔鍾意飲酒又唔識飲
硬係覺得好難飲
飲少少好易醉

我都係一啖都唔飲
有咩所謂

唔想出去飲野咁易醉咁柒可以點算

唔飲咪得囉

啤酒好難飲
之前飲過半杯紅酒 成身紅晒 又熱 又頭痛又作嘔 超辛苦
唔知醉係點

我成日覺得男仔好多野可以唔做
但唔可以唔識
包括飲酒

男仔無人搵佢飲酒仲廢

比左枝好細枝既Tequila我試
屌你掂到條脷就想 ''拿''到噴出黎

人地笑你唔識飲酒，你可以叫佢表演吸石棉

世界衞生組織轄下的國際癌症研究機構（IARC），早已將酒精列為第一類致癌物，屬最高風險級別，與香煙、石棉等同級。

神智唔清楚

醒

唔識飲酒、唔識遊水、唔識渣車

本人勁廢

點遊水

其實唔洗識，天生決定

我飲得下，但少飲
想練可以由低酒精含量既飲起
跟住慢慢加上去

好多asian都唔適合飲酒

沙灘踏水

因為Alcohol flush reaction?
我好少面紅架喎

個肝無/唔夠enzyme 去解酒 所以易面紅
好多啫 唔係人人都咁
利申飲兩啖都紅

咁同你飲唔飲得冇咩correlation

唔係 啲女仲覺得你好純情
利申 im 巴

係
直頭垃圾

飲唔飲得係冇得練 天生既
你啊爺老豆飲得既 你都會好飲得

易面紅易醉都係好事，飲少啲
不過識品酒同可以飲得多又冇直接關係啫